{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/31399",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라체나"
    },
    "text": "ラチェナ\n住所:京畿道広州市退村面広東里180-2\n基本説明:72時間熟成させた生地で作ったピザをオーク薪を使ったかまどで485度の高温で焼き上げたかまどピザとパスタを味わうことができる。 朝の新鮮な牛乳で作ったリコッタチーズが入ったルッコラリコッタピザが人気メニューの一つ。\nメニュー:ルッコラリコッタピザ(2万3千ウォン)、マルゲリータ(1万6千ウォン)、ゴルゴンゾーラピザ(1万9千ウォン)、カルボナーラパスタ(1万7千ウォン)、ボロネーゼパスタ(1万8千ウォン)\n価格帯 : 2~5万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:\n営業時間:11:30~15:00/17:00~21:00(ラストオーダー20:00)\n特徴:家族と外食するのに良い、恋人と一緒に行くと良い、年中無休、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "ラチェナの住所は京畿道広州市退村面広東里180-2です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラチェナは72時間熟成させた生地で作ったピザをオーク薪を使ったかまどで高温で焼き上げることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ラチェナの人気メニューはルッコラリコッタピザやマルゲリータ、ゴルゴンゾーラピザ、カルボナーラパスタ、ボロネーゼパスタです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ラチェナの価格帯は2万ウォンから5万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは駐車場がありますか？",
            "answer": "ラチェナには駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "ラチェナへのアクセス方法は詳細な指定が記載されていません。お近くの道路や公共交通機関を利用していただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラチェナの営業時間は11:30から15:00までと17:00から21:00までです。ラストオーダーは20:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは家族で外食するのに適していますか？",
            "answer": "ラチェナは家族で外食するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは恋人と一緒に行くのに適していますか？",
            "answer": "ラチェナは恋人と一緒に行くのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "ラチェナは年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 409
    }
}